<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="feedback_texts">
        <item>Чтобы получить тренировочное преимущество, необходимо тренироваться по крайней мере по 10 минут при 50% значении от вашей рассчитанной максимальной ЧСС.</item>
        <item>Вот это результат! Вы улучшили свою спринтерскую скорость и состояние своей мышечной системы, что делает вас еще сильнее. Это занятие также повысило вашу сопротивляемость стрессу.</item>
        <item>Вот это результат! Вы улучшили свою спринтерскую скорость и состояние своей мышечной системы, что делает вас еще сильнее.</item>
        <item>Вот это результат! Вы улучшили свою скорость и эффективность. Во время этой тренировки вы также значительно улучшили свое аэробное состояние и свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время.</item>
        <item>Вот это результат! Вы значительно улучшили свое аэробное состояние и свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время. Вы также улучшили свою скорость и эффективность.</item>
        <item>Отличный темп на длинной дистанции! Вы улучшили свое аэробное состояние, скорость и свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время. Это занятие также повысило вашу сопротивляемость стрессу.</item>
        <item>Отличный темп на длинной дистанции! Вы улучшили свое аэробное состояние, скорость и свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время.</item>
        <item>Хороший темп! Вы улучшили свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время. Вы также развили выносливость ваших мышц и улучшили аэробное состояние.</item>
        <item>Хороший темп! Это занятие улучшило ваше аэробное состояние и способствовало развитию выносливости мышц. Вы также улучшили свою способность поддерживать интенсивный темп длительное время.</item>
        <item>Отлично! Столь длительная тренировка способствовала развитию выносливости ваших мышц и улучшила аэробное состояние. Это занятие также повысило вашу сопротивляемость стрессу.</item>
        <item>Отлично! Вы развили выносливость ваших мышц и улучшили аэробное состояние.</item>
        <item>Отлично! Столь длительная тренировка способствовала развитию выносливости ваших мышц и улучшила аэробное состояние. Вы также развили свою общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок.</item>
        <item>Отлично! Вы развили выносливость ваших мышц и улучшили аэробное состояние. Вы также развили свою общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок.</item>
        <item>Очень хорошо! Во время длительной тренировки вы развили общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок. Вы также развили выносливость ваших мышц и улучшили аэробное состояние.</item>
        <item>Очень хорошо! Вы развили общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок. Вы также развили выносливость ваших мышц и улучшили аэробное состояние.</item>
        <item>Очень хорошо! Во время длительной тренировки при низкой интенсивности вы развили общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок.</item>
        <item>Хорошо! Во время тренировки при низкой интенсивности вы развили общую выносливость и способность тела сжигать жир во время тренировок.</item>
        <item>Отличное занятие, которое ускорит ваше восстановление. Такие легкие упражнения помогут организму быстрее адаптироваться к тренировкам.</item>
    </string-array>
    <string-array name="feedback_titles">
        <item></item>
        <item>Максимальная эффективность +</item>
        <item>Максимальная эффективность</item>
        <item>Максимальная тренировка + темп</item>
        <item>Темп и максимальная тренировка</item>
        <item>Тренировка темпа+</item>
        <item>Тренировка темпа</item>
        <item>Темп и стабильность</item>
        <item>Стабильность и темп</item>
        <item>Steady state training+ (Стабильность+)</item>
        <item>Стабильность</item>
        <item>Стабильность и длительная базовая тренировка</item>
        <item>Стабильность и базовая тренировка</item>
        <item>Базовая тренировка и длительная тренировка стабильности</item>
        <item>Базовая тренировка и стабильность</item>
        <item>Базовая длительная тренировка</item>
        <item>Базовая тренировка</item>
        <item>Восстановительная тренировка</item>
    </string-array>
    <string-array name="gender">
        <item>Мужской</item>
        <item>Женский</item>
    </string-array>
    <string-array name="units">
        <item>Метрика</item>
        <item>Брит. сис-ма</item>
    </string-array>
</resources>
